【遍地開花】係隔離post cm沉左落去 所以再開post

可以試下用呢隻label隻
成張a4 size咁印
到時經過邊到就一嘢噠落去
方便快捷

普通文具舖都買到
同佢講空白label就得
個包裝係咁嘅

721靠曬大家！！

推

[戰前升級]覺得D狗好惡死又唔知自己做到咩就入嚟睇下

繼續推

pushpushpush